千跌已經out, 要講3千thx

3千 thx

爆升上3萬thx

In 習大大 we trust

跌到RTHK有Live:

2300

影住班人睇住個mon有咩好睇

真係差啲三千